Пока реализация такая.

Не очень понял на что в данном случае должен был быть сделан уклон.
Сразу признаюсь, что с front-end частью у меня есть некоторые проблемы. Т.е. у меня нет чувства прекрасного. Отчасти по этому не стал изобретать велосипед в плане дизайна. И сделал минимум верстки (если это вообще можно назвать версткой). Все оставил в минималистическом стиле.

Что касается back-end'а, здесь тоже есть вопрос. Как в дальнейшем планируется расширять логику, чтоб добавлять новые сайты. Так, если это будет просто отдельный парсинг, который будет выдаваться результаты отдельно. Это будет одно решение. Если же парсинг с нескольких сайтов должен просходить одновременно, и результаты должны будут выдаваться все в одном селекте, то это будет второе решение. В текущем состоянии, на мой взгляд, первым делом надо будет обратить внимание (отрефакторить) на контроллер. Но пока он в целом выглядит не самым печальным образом я дальнейший рефакторинг отчасти зависит от дальнейшего расширения. Возможно, будет уместно под каждый тип поиска создать свой контроллер. Либо, опять же, выбор типа поиска завернуть внутрь отдельного класса. Либо даже внутри этого класса. Но пока мне кажется более логичным, таким образом контролировать тип поиска.

В первом случае, скорее всего это будет что-то похожее на паттерн стратегия. Т.е. добавится еще один класс парсера и общий класс, который будет выбирать каким парсером пользоваться.

Во втором случае, вопрос сложнее. Сходу трудно сказать, как это будет выглядеть. Но приходит в голову мысль, что будет доавлен еще один класс парсера для другого сайта. И будет класс, который будет мерджить результаты (фильтровать, удалять дубликаты и т.д.).
